====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il serait désastreux que , en raison de conditions de vie dégradées , nos concitoyens perdent le goût de participer aux économies urbaines les plus efficaces .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

